屌那星 點解Lyon(奧林匹克里昂)過埋今晚就史上第一次入歐聯決賽都冇人講？

因為唔會入到

半大

因為仲笑緊巴塞

我相信里昂

地上最強1人之力都出局